一生只愛水煎包同卡碧，燒山好野

你真係好憎佢